毓民：泛民用一百個理由證自己不懦夫，卻不用一個理由證自己是勇者

怕選唔返嘛,你估選舉唔洗經費?

用 linux 只有一個理由
不用 linux 有一百個理由
連登人用一百個理由
說明自己不是懦夫
卻不用一個理由
證明自己是勇者

睇ATV只有一個理由
睇TVB有一百個理由
五十年來
香港人用一百個理由
睇完TVB再鬧TVB靠慣性收視
卻不用一個理由
證明自己唔系慣性收視一分子

毓民講得好